好撚想屌閪呀！！！

中共肺炎唔敢叫雞
有咩辦法？

利申:無女

比貴啲 本地囉

買膠西
再唔係就揾你老母

一次唔多過4個就得啦

港女唔岩屌
中國雞先好屌

屌住屎眼先

屎眼都難搵

你咁樣衰，無人想俾你屌